［分享］大家將d寄託放咗響邊度？

我 讀書、健身、家庭
無喇

性、自瀆、看AV

等病好

性幻想

對象 家庭 未來

返工 放工 打J

公司，老婆，屋企的貓

下世